依家仲有冇人識作詩？

新舊都好

今天我上網
看到這個帖
我不禁留言
屌你老母西

通街都係處
冇人理樓主
獨自上連登
除褲睇咸書

0/10

帖你老母
屌你老母
你老母西

你咁冇禮貌
你媽知道否
我即是詩歌
我要去唱歌

和你飛去煲底
吃你下面個西
瓜煲蓮藕湯好
好味牙真好吃

識淫絲

樓上

點樣定義識作